[#1931] 出現懷疑超級帶菌者

#1931 呢條友報稱去過多個地方，都有其他確診者，包括藍屍慶回歸群組嘅雅蘭中心稻香

資料來源， now tv 製作確診者一覽表

連登仔：恐慌撚

一定會出現 只係遲早既事。

超級帶菌者 個名真係好型

恰鳩我？

型

想中都中唔到因為我係黃絲

梁國雄議員

我仲以為係自己開PO

咁你有冇戚親？

屌 地盤爆左都冇人講 咪繼續開工

邊個發展商咁仆街？

阿雞？

超級毒撚

攬炒師

藍到仆街
死咗都唔抵可憐

超級撒亞人

超級藍屍

超級肺炎藍絲

只係一名藍屍

超級終極無敵帶菌者

包括居住同報稱去過嘅共7個地點，有6個地點都出現其他確診者

信政苦！唔撚驚！